旺角食飯既黃衫女仔

頭先坐你隔籬, 見你邊食野邊睇動畫, 好想識你

楊過同小龍女後人

竟然係肥絲大隻

你男人黎 睇清楚標題先

巴打想問點申請白卡 我有輕度弱智

又變返綠色衫？

你有冇米7到？ 有就戴眼鏡, 著灰衫黑褲去差館話想返院就得